維基百科流出金像獎結果？

嚟嚟去去都係果兩三套攞獎

一年得咁少港產片

少年的你
真係幾好睇

如果係真咁Sammi真係終於造俾佢